新人聲優蒼月昇點解好似冇再出現？

明明蒼月昇把聲同演技都拍得住出道幾十年嘅前輩
啱啱出道配00嗰陣直頭可以單獨見監督
應該有大好前程
點解好似淨係拍完00就冇再配咩角色？

哈哈哈

佢喺Gundam Builder 出現過架～
仲同古谷徹一齊～!

古谷徹有冇講過佢點睇呢個把聲好似佢嘅新人？

配銀魂伊利沙伯果個係佢定古谷

係古谷

我都唔知點應機好

真心?

把聲太似,要古谷RIP先有機會出頭

但古谷似係長命百歲